[緊急求救]比人知道左自己連登acc 應該點做

會唔會比人發現我係on9

放心啦 你on9唔關知唔知你acc事

食屎啦濛狗

放心, 冇人想知你啲嘢

你以為

登報紙本人已賣account

叫連仔ban咗你